究竟有無勁過stairway to heaven 既solo

Highway to Hell

dust in the wind

Btw剩講結他solo就一定係Highway Star

comfortably numb囉

最尾solo好撚正

問過 hotel California 未

smoke on the water

free bird

deep purple-burn

Living viva

登登登～～～噠～噠～噠～噠噠噠
想買支strat

Steely Dan - Kid Charlemagne

冇講咩樂器所以 Baker Street

Free bird, Comfortably Numb, Hotel California 呢

while my guitar gently weeps

Steve Vai - for the love of god

Comfortably numb (pulse live)

Dear god

好撚嘈呀！！！！！

Still got the blues
Sweet Child O’ Mine
屌打